[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(94) 眼鏡毒撚11萬票粗卡

盲聾韓妹必需死

pish

得得！得得！得第一！
得得！得得！得第一！

毒撚啊

毒撚上呀 !!!!!!!!!!!

MR removed

毒撚！！！！！

屌毒撚又要vs得得

屌又lag

毒撚

毒l要屌打得得呀

我以為自己個嗽叭壞幾次

有聲啊

毒撚！

好撚靜呀

反轉再反轉

終於有bgm

毒撚呀!!!!

以為電腦壞左

為毒撚集氣

毒撚上啊

毒撚要撚返得得一鑊啊！！！

得得皮膚真係

毒撚 好感動！
三秒

得得！得得！得第一！

得得啦

加油毒l

毒撚！上！

上呀，毒撚

快啦毒撚上呀！！！！

毒燃

上呀毒l

用晒啲力氣去blur人

後面傻雍

跑馬咁

好似跑馬

屌

又黎

diu

屌你 mnet

毒撚好叻仔

屌您老母！

[size=6]屌/size=6]

食屎mnet

跑馬

唔撚飲呀

咁都要廣告

三秒 molamola

快

呢個廣告流

又廣告

快撚啲啦屌你老母

仆街啦

係咪毒撚第一但見到其他人好低票？

你老母

唔撚食呀

no

真Leader虎牙毒L上阿阿阿

mnet老母閪痕

屌做乜

屌on撚9

屌你老母mnet

收視最高要去廣告先

全智賢個look

好急尿呀屌你老母

我個心就跳出黎

屌mnet

唔通頭4都係gu

新廣告

今集第幾次廣告 係咪on9

我買重毒撚

我都係

全部包尾呢可能

好on9

屌爆你呀媽個閪

佢靜音搞到有種唔敢抖氣既感覺

依個我飲

咁耐都未播到結果

好撚急尿

快啲啦眼訓喇

黎

又洪真英

有冇咁多廣告

肚餓添

屌我都係

Go Go毒撚

原來今集唔駛屙定屎尿

個個都夾緊

屌膀胱要爆

今集啲聲

top35實打大風

我屌

得得

毒撚上啊！！！

得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！得得！得得！得第一！

好餓呀屌

WTFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF

....

唉。。。

屌得得

頂！！！！！！！！！！！

三秒...

得左啦！

yeah,準備黑得得

毒撚 靠你啦

屌你老母

D韓妹真係太夜走撚哂

都估到你

其實唔意外

屌d人走哂撚有票呀

得得得比低

個炸雞廣告cosplay apple?

屌你盧得得

屌on9

又無聲

站姐打交搞到冇曬票

得得得

Samuel仔

屌唔撚追呢套野啦

食屎啦

都話包尾架啦

Samuel

...
三秒呀

啲人走哂又最後一組先出

唉屌 豆釘呀

得得得你拎晒啲票佢

Fuck

屌三秒仔

samuel

三秒

個個禮拜都打風 心好累

痴撚線

SAMUEL

豆釘呀

屌晒成個南韓d老母

屌 唔好

恭喜得得

豆丁

係咪玩尻佢呀

頂三秒呀

屌 得得拎十一萬

唉心都痛撚埋

我個心好痛
手心手背都是肉
志訓拎唔到第一好sad 但亦都為毒撚拎到第一而覺得開心
好矛盾
又可以sad成晚

Samuel真係頹到喊

明明應該係毒L架
得你番去做Dance tutor 啦你走啦

點解你要受d咁嘅苦

個標題燈到

應該攞既冇得攞

仆街仲要訪問samuel
冷撚血

屌曬韓妹老母

月球得 食屎啦

又無音樂
搞到抖唔到氣咁

三秒。。。

頹到

5好咸。。。

組內就算啦

眼鏡全場第一

好心痛

可以熄尻左佢了 唔撚想睇

三秒咸

屌三秒

samuel好有實力喎

好撚慘

最心痛都係三秒

屌 仲要俾咪三秒

真係燈力無邊

三秒點解會咁架！！！！！

三秒仔

Samuel呀

姐姐團感動死

Shape of you 閃尼閃去果度係型嘅

比mnet玩死了

三秒呀 好似再幫唔到你啲咩 有票都可以幫手投 依家好驚你連top22都冇

屌哂你地班死盲閪韓妹老母

咁撚慘仲要問佢

有淫雅

仲有班韓妹

好期待下集！

莎鹿一齊

莎鹿係咪有機會同一組

泫雅

咸

佢地好興奮

點會 投票咁重要 投緊嗰陣又可以見到啲仔

莎鹿呀！！！！

睇完今集心好累

好想奶泫雅

唉 依家真係無曬心機

下集順位發表？

再屌多次
屌你老母班韓妹幾撚時先開眼？

排名又會大風吹

請振作

屌 Samuel知個排名跌咗個灰樣。。。

心好累三秒呀我地返公司solo啦

預告竟然有東賢

仲要搵never做預告 好想快啲睇啊

沙鹿一組就好啦

基腎係現場

成件事錯晒

唉聽日就錄順位？

知唔知幾時錄順位 聽日?

仲要係得得對番毒撚 比人食住上

好灰

Samuel 太瘦啦掛

心好累

yes

究竟三秒做錯咗啲咩
點解要咁對佢

可唔可以唔淘汰

講真我真係覺得Get Ugly隻舞整體Step連團體合作都好D，而且多爆點，唔會Focuz落哂一個到有多D變化
點解係得得。。。。。

屌到底班韓妹肯開眼未
三秒係咪得撚罪左佢地
見到三秒喊真係好心痛
重點係佢真係好有實力
韓妹 屌你老母

因為佢係第二就要咁搞人

samuel應該頹到最尾嗰集
1 pick pass嘅話

唔怪之得佢條禮物片咁頹

鹿第4 三秒包尾 心好累

治癒下心靈先

其實三秒做左啲咩啲人咁唔喜佢

真係好灰屌唔知點先可以幫到三秒唉佢做錯咗啲咩

屌老味成組幾乎包尾

三秒前世殺左泡菜妹全家呀點解要咁對佢呀

三秒不如我地走啦 唔你再俾啲韓妹屌同玩弄

韓國撚係咁嫁喇，混血係韓國待遇好差

三秒真係

混血得罪你地？
屌你老母

外國人

莎莉都叫有原因 三秒真係

點解趕住走既 難得有飛入場睇 我實依依不捨

好辛苦咁睇完一集

屌三秒明明咁靚仔又有實力

好撚心痛三秒

我仲期待毒撚你終於出人頭地
但屌尻你老母個月球面盧太鉉
憑乜撚野

三秒唔入
隊野就算啦

趕住捕佢地走

comment都話唔明點解鹿第四

見到三秒喊真係好心痛明明好自信咁黎但因為班盲閪無曬自信

屌 三秒返美國啦
韓妹唔撐你 我撐你

下集有莎鹿睇 好開心

混血就要咁撚樣對人
屌哂你地班大面細眼豬鼻盲閪韓妹

奶夠係外國人點解成班韓妹出哂水

原來係咁

搞到佢又瘦曬又頹

返美國到底有乜鳩用

三秒啊你要撐住啊

韓妹排外排得好勁 但講真節目到播佢既份量太少 啲人對佢印象唔深爆點唔多 真係好難儲死忠 依家好多人都爆緊上黎 真係唔知點算

點解三秒要咁慘

he is mario

可能佢覺得美國有金執

其實你見有幾多個係西方面孔係韓國係紅到既？ 多數紅既外國人都係中方樣，而且多數係綜藝Hit先好少可以選秀突圍
Somi真係萬中選一 但佢細個都比人排濟得好西利啦

唉 下次排名冇眼睇

頭先見佢兩個咁興奮 母倍感安慰
好耐冇見莎莉笑

一人一票真係好唔穩

屌尻韓妹老母

無死忠遲d one pick就……
唔知過唔過到22

你喱個血統唔純正既混血仔 就係原罪

我屌爛晒你地班傻閪韓妹啊

集集都睇到好灰
傻雍又係啲唔上唔落平淡既鏡頭
然後豆釘… 我頂

屌真係好l sad

下集仲要繼續虐三秒

我的秒 好撚慘

其實編舞好好睇

三秒既出道路真係好慘

唔係話韓妹見西人會出曬水架咩

佢之後應該會好似莎莉嘅改變咁
咩都唔敢再主動

如果佢35都。。。 touch wood

屌Samuel真係受好大打擊

唔包印度人

真係慘
我睇字都咸左

屌佢聽日知道自己排第幾會sad成點？

一開始仲決心要攞第一名
佢而家咁我又做唔到啲咩 好心痛

每次睇完直播都心好累
三秒 sad到

唔好

你個名

我依家都唔知可以講咩好

mnet垃圾鏡頭又嚟料，中間四個人輪流掀衫嗰度明明好正，又剪到不倫不類

希望下集佢會放d

唔L係掛你班韓妹

係未會出多次個排名架？

35得既……應該……

可唔可以用無能為力去形容？

三秒
仆街韓妹 全部盲撚曬

三秒唔好再喺自己身上搵所謂失敗既原因 其實你已經做得好好 只係韓妹同屎眼睇野

今個禮拜冇 到下個禮拜正式

實勁頹

應該唔會。。。掛

35ok ge ⋯我估

佢跳舞真係好勁 又努力 但班韓妹就盲撚左咁 無眼睇

本身TOP11 再上到第2位 跟住跌落17 DANCE POSITION仲要最尾
我想死

35都唔得真係............

三秒知啦，佢都話盡晒力

大佬終於上位
有冇人同我一樣因為佢A級Dance battle 掩面個下鐘意咗佢？

編舞有高低起伏睇多幾次都唔嫌，反次得得排到勁Churrrr，無咩過渡，睇多幾次就會唔想睇 認真我睇左兩次已經嫌嫌地 仲要兩次都係為左Oppa先睇

樂觀啲睇
聽日佢會有心理準備嘅

集氣

咪叫佢轉做編舞導師囉

其實真係超慘 明明上次排名仲係有機會第一 一野跌落谷底

盧得得食住班仔搶10萬票

真係要叫聲 DANCING MOON

DANCING MOON 好YEAH!!!
大家可以投其他人先 佢咁多票係手

佢一次又一次話會更加努力 結果都係咁

盧得得你返月球啦 地球唔岩你

努力左都冇人見到

唔係呀講緊get ugly好好睇

同意啊，因為隻舞真係太忙，根據好難focus……雖然個個都跳得好好

mnet又唔剪佢d實力比人睇

得得有幾part都幾hea 重點就係條巾
get ugly果組反而做得好好 同時可以focus一個人同時整體個畫面又好好睇

見到但係冇反應

文福就......

係咪可以同莎莉一組所以先咁開心豬啊

努力左都冇人識欣賞 有咩用

get ugly c位分配算幾平均

一定係

文福真係.....

希望mnet唔係鳩剪佢兩個一齊落預告

熱烈慶祝月球登基

明明已經好努力 啲韓妹會唔會見到佢同wb搶c 憎多佢幾錢重

屌 唔得呀佢要帶埋賢宇嘅夢想

咪包尾囉
咁仲要憎

多唯飯 對自己稍有威脅性嘅就果斷X

盧得得 不得好死

我第一集已經覺得佢話自己個樣細好得意

屌我怕下一集太大打擊 頂唔住

我諗翻起佢話一講wink就諗起wb，一講centre就會諗到大輝，但自己

次次都大風吹咁

隊野出道啲fans打大交 等食花生

所以新票制就會低票 班韓好損人不利己

諗起上次bil 三秘又係最尾 仲要低過隔離IF YOU NEED ME I WILL STILL BE ONE LAST GOOD MAN IN YOUR HEART

下集一定睇撚到缺氧

洗唔洗整合定歡送list

金samuel真係世界第一
除左韓國

第一集仲係適應緊101個樣
佢真係好鬼得意

已經到底都仲踩

唯飯實多到
不過都唔會做到團飯奶入硬咁滯

啲韓仔死哂去邊
定係韓妹勢力太強

一定係見莎莉先咁開心

好緊張 到底會係邊條廢鳩排36輸比舞王果十萬票

希望唔好預告先有鏡頭

條巾好似可有可無，個Feel勁似果Part諗唔到點排就排道具舞咁

終於笑返

唯10

又未至於可有可無嘅

唔知有無三秒份呢

今集春日組主角都唔係佢
明明預告係咁放

哇好可愛啊點解會得意到咁

突然好驚眼鏡拎第一會俾人黑

因為有莎莉

條巾表達緊歌詞 好似係

最高人氣嘅WB同Daniel
肯定日日有花生食

唔會啦真係有實力

不過今次整體黎講，大家睇實力投票多啲，唔似上一季咁，人氣話事。（三秒始終係個意外 Get ugly組咁樣分票都難怪既

一齊比d掌聲有鎮水聲

mnet d賤招
邊個高人氣d預告出邊個

真係要考慮一下點樣接受呀奶

妖
做唔到呀

好似係有意思 歌詞係關床單事 佢用絲巾代替左

聽人講絲巾係代表搞完野之後張床單 因為shape of you係淫歌

唔好呀

抱抱 無事的 會過去的

101 s2 既theme係剎那光輝唔代表永恒

唔講後面排名
其實三個position第一都合理

唔知出道賣幾多碟呢真心癲

比大家代入比Oppa奶用既

希望唔係好似父子咁 知紅就格硬放預告

訓左無睇 想問邊撚個係大佬

都話冇分票

梗係啦
長時期企係C位 遮住組內排名高果個先

喔～～～～～～唔該巴打

矮得得

床單
有謙完美表現歌詞

準備做唯他奶

今次好明顯唯飯搞事

我都想知

抱抱三秒

唔洗因爲得得編所以係咁踩嘅

毒撚喎 好似係

隻舞要比credit 所以g持得得轉行

淨係六人編到五人咁款已經抵讚啦

無特燈踩，岩先未知歌詞，唔該咁多位巴絲話我聽

睇到好撚心煩

佢地似講緊毒撚

條絲巾先係重點

點黎架呢個花名？

Get ugly 輸在mnet文革式舉報同站姐們扯頭髮

東腎啊

Agger 佢隻舞編得靚我地會讚 唔中意佢就另一回事

咪係 佢真係編得好
所以大家都g持佢去撈編舞

下集智聖唔跌已經滿足

知道自己大機走

唔好灰啊東腎

mnet 係咪想用英文毒撚推走大輝 以向bnm交代

巴打我撐你呀
矮撚=垃圾

遮住最Charm嗰個唔好搶我鏡

搞到最尾一張飯拍都無

上連登就用返連登名啦
大佬 邊撚個大佬
人起朵你起朵

仲要畫出嚟

可唔可以唔好用蝗個邊啲花名

咩叫同英文同毒推出走大輝

今晚mnet先比佛光佢應該跌架啦⋯⋯
但佛光可以比佢下次升番

希望唔係mnet鳩剪

矮撚做d咩都係黑鳩我憎

有無人第一集開始已經鍾意喪標？

同埋呢 要講幾撚多次
冇分票 冇分票 沒有分票

好似係ig站啲花名 唔清楚

得得編舞實力我係認證嘅
但idol真係不了

十一萬票 加埋早播一個禮拜催票
得得準備坐直升機
1 pick未又係跌返落嚟

講真我睇唔透mnet今季要捧邊啲人

我未播就鍾慮小狼啦

我估下次14

我推傻強

係Lor，人地連登名有毒L，虎牙
唔好亂叫大佬，呢到老豆都有兩個，亂叫點認阿

宜家開始覺得係假希望
一向預告都係假

佢令到人想做絲巾係成功既

收皮啦用陳黨

今次分得好

個人心水
1.喪標
2.肥屍
3.浩南

冇分票
但今季好撚多唯飯

我推馬車

狼你老母
係長頸鹿呀

唔同bg?利申 眼殘

點解要咁對我

[size=6]我一早話咗盧舞王世界第一 [/size=6

由今日開始我要燈撚死金Samuel

點解低質咗咁多

龍心

開始唔跟grade著衫喇

乜水

頭一星期都二千萬票，十萬只係濕碎

次次直播完都會 幻覺嚟嘅啫

好似真係唔同

等陣睇皆大歡喜下火

笑到我

但唔係做得得嗰條

差啲又被撚

冇剪兩個一齊嘅shot，準備被mnet撚

覺得mnet突燈剪出黎撚我地

全世界粉紅

我認得你好似係黑白間果條巾

個團比班韓狗睇咋嘛
咪由得佢地 關我地撚事
垃圾韓妹

死啦 睇下睇下又覺得係鳩剪
希望唔好炒車

垃圾泡妹

冇追本放 幾時多咗個大佬 又乜撚老豆
我係咪入錯post?

但莎鹿fans似會將佢哋放埋一齊
算啦都係唔估 集集都俾人撚

搞乜

我大佬陳浩南

每一次睇完live都爆血管thanks ment同韓妹

都比人撚慣架啦

雖然好似，但我係朴聖雨咬住嗰條

關咩事吖
就算同班vocal一組samuel都會包尾
印度人？ 不了

色調唔同
但唔知係兩個cam setting唔同定係被撚
後者機會大啲

死開啦話咗呢到叫毒撚

好撚似殺人強姦犯

get ugly係咪低票得滯唔up得片？

覺得啲蝗都講得幾啱
屌你老母臭閪想搞world tour
但你唔撚比海外投票
票都冇你仲想人比錢你賺
係咪漏撚咗個腦喺你老母個閪度呀安俊英

幾時多咗個大佬

爆左

邊種動物鍾意聞底褲

正確示範

咁搞法三秒真係未必入到top11
轉個身去上smtm6

想賺海外飯錢又唔俾人投票 心頭都幾大喎我屌你老母

大家火氣好大
我繼續J暗角年仔

佢一up應該會俾人炸撚咗條片

個印度仔想學人出道

屌你老母啦垃圾韓妹
祝你比你哋班大男人oppa一巴一巴車落去無聲出

得得叻仔

我愛得得

啪啪啪啪啪啪

邊位？

佢連naver都block撚埋班蝗

上啲搵評審比分嘅節目啦
無謂比韓妹糟蹋

抵佢攞第一 絲巾都比佢諗到

無論你點講都好都影響唔到我做有謙條絲巾既人生目標

依個遊戲係講人氣唔係講實力

老實講 想賺錢點可以得罪班蝗
mnet on99

下乜我又包尾呀?

明明係我嚟

得得下次繼續第一 加油

得得一定要拎第一喔 要入top11

呢D粗重野我嚟

得得世界第一

咪就係

每個星期睇完都係咁sad

你地收皮啦
全部都係我隔離條矮撚條巾炸
利伸 本人

屌你老母咁撚清高咪唔好搞world tour
又要掠水又唔撚比人投
乜撚野國民男團想搞咪留喺南泡
咪撚去其他地方開con

你地係幾想俾鼻涕包圍

個印度仔執定包袱啦
次次都組內包尾

得得咁有才華 入唔到top35簡直係天理不容

都真係幾想

點解印度仔可以留到而家 睇用陳仲好

啱！！！咁撚清高連地區ip都封埋

唔出去搞world tour果陣就全世界有得投
要搞world tour就限韓國投
好撚聰明

如果聽日之後係街見到佢地 係咪代表....

上季pinky真係靠強國班人課金投票推佢入11
今季冇海外票既
個印度仔準備番印度都得喇

算吧啦佢初A就真係以為自己好勁
返歸啦

上101真係唗撚左

深夜又係痴線出沒時間

呢樣真係好反智
安俊英食撚屎

屌你老母
有自信真係原罪黎
莎莉係咁三秒又係咁

封鎖成個國家自己圍爐打飛機算啦

印度仔今次真係要返印度lu

朋友，係返印度食蕉啦
朋友表示：

已改名表示對三秒嘅愛
對唔住三秒 我咩都做唔到
睇住你比班韓妹撚

無強國佢都有頭11啦 但排名同埋concept救返佢就一定係強國人救

仲想做somi?笑撚大人個口啦

上次得三十幾票
今次排23/24
仲想入11位內？

有謙鼻涕

佢地等左E刻好耐

你個名同我好似

笑大人個口

喺101有自信係死罪
等睇三秒好似莎莉咁驚晒乜撚都唔爭取

希望係前者
又要等到下星期五

是
如果有謙個表哥定唔知阿哥唔再update ig叫人投有謙既話 就知道...

個眼神同苦笑
夠鐘死心了

唔好走

強行將國民pick 硬塞俾全球飯

扮可憐先係生存之道

泡國走佛路低調同成長日記先係明智選擇

唔洗爭取啦
都執定包袱

食兩家茶飯 同奶一樣

點算

好期待睇個團出道之後點死

兩次都排最尾

佢真係一日十個post

世界大亂

冇三秒搞world tour真係

跟返第一次排名都好

唔好意思 如果你唔係安俊英pick 低調=零鏡頭
母親的抉擇
零鏡頭定惡剪

得唯飯

唔敢認鐘意呢隊

日日扯頭髮

做演員啦 我會睇你架

不如最黑人憎個十一個入去，等我地放心黑啦

去搵工啦 今集仲要oppa無影
兩個演員廢中一齊去搵工啦

得得做idol

英文擔當:Wuli森

係有謙圖 下面段野個個post一樣

有自信得嚟有實力都原罪真係冇嘢好講
見到冇晒自信真係心都痛埋

If you need me...

一齊做七仔

門面Wuli森

Thank you guys keep supporting me

唯一希望雍雍低調入top11

佢哋鍾意D人咸 冇自信咸 然後突破難關咁

Im not a character like mario

兩個廢中快d走啦

今集慘到咁
係咪機會嚟喇

諗起黑絲

力撐得得上11

真係覺得samuel仔 好唔抵
明明樣唔差舞又跳得好又有實力
但班韓國姐姐們都唔多支持佢
仲要二次公開表演都係咁
唔灰都變到灰啦

佢仲要愈黎愈瘦
禮物片無哂自信咁

食玩訓sipeo

根據經驗 佢地會播完排名先出現

屌你 邊個幫我毒撚改名

可以轟炸mnet youtube喇放左get ugly

佢幾時個keep都讀到kid咁樣
btw 呢句真係好有聲

回帶

根據經驗 會係ig info到有變動 或者係咁叫人投maboy

好好聽

佢幾時先學識用youtube

根據經驗 係街撞到都未必GG
例如二佬袋都無帶 要返屋企拎袋

d尖叫聲想點

你唱歌係唔錯嘅

睇韓網 都幾多人cm可憐佢
但前面永遠有一句：雖然唔係佢fans 雖然冇pick佢

豐富經驗者在此

希望二佬今次過到

聽呢個啦

二佬拎埋你厄gel呀記住

著吊帶褲仲似小朋友好得意

Kid Monster

每個星期五晚都有心裂既感覺
真係好辛苦
點解要虐待自己

彬巴教下我點面對

慢慢就慣架啦 主推走咗一身鬆

吊帶褲睇落去真係好矮

教埋我 一諗到有謙俾人foul咗就好似透唔到氣咁

直播都唔洗追

遲d個節目完左一定心痛幾億倍

嚟緊呢個禮拜你要接受到佢foul
唔好抱有一絲希望

佢著咩都係好矮

我接受唔到

嚟緊呢個禮拜你要接受到佢foul
唔好抱有一絲希望
我就係不停説服自己佢入唔到
會好過啲

你唔好諗住會有34/35名 唔好有期望 真係搵定工都得

網上班友咪又係得個講字 不論係naver YouTube 叫您投下maboy姐 撚有投咩 何況pick您？

大師我仲ff朴聖雨有得入
求屌醒

咁人地本來就係矮

希望一組

冇啦 12 13 17 22 31
大佬講緊入35呀
仲要組內包尾

眼鏡

名都打錯

Twitter啲tag愈黎愈多
make daehwi smile again
cheerup samuel

一晚有冇得救
咁睇法似真係拎Sira劇本

要點樣振作起黎

我接受唔到
唔想醒

咪搞啦 賭左j呀

呢個世界冇咁多奇蹟 78上37可能已經用盡咗

算啦鳩剪

希望11萬票有用
不過今季啲票量

河成雲一八六！

一個禮拜二千萬

三秒上左naver熱搜三位
係咪有望啦

廢中搵工啦，個個星期都跌

再見喇李有鎮 我愛你
希望今次可以拆演員cp

仲有一個星期時間
建議祈福黨 oppa黨 噠黨 幼稚園 東腎黨 光腎黨 有謙黨 奶oppa黨 二佬黨 等
有定心理準備

諗多左

十萬票又冇三千票wfc
驚緊樹櫴

啲票都係湧去上位圈姐
十萬票希望夠入TOP35

真係覺得佢會捱到去1pick?

搜完都唔投印度仔啦

真係唔洗驚

姐姐大家都要做定心理準備

三秒黨都要做定 真係話唔埋

仲有樹懶黨

今次要擔心咁多個

全post陣亡

文福 東腎

雖然唔捨得 但都接受咗好多 進入懷念mood

唔想接受呀

算吧啦印度仔
返印度吔蕉吧啦

文福呀

樹櫴fancam長期top100 希望啲人唔好只睇唔投

啲棒

朋友黨都有心理準備

到最後依到得番雍dan sally wb 豬鹿 毒撚english世雲黨

Oppa唔會掛

好多垃圾睇完就算

用陳黨

連文福都冇，我仲睇嚟做咩

希望勇敢兄弟作定歌
完咗即係solo

至於點樣平復
呢樣好易
你諗下佢唔洗再比mnet撚
又唔洗再咁大壓力
有翻正常生活
你話爽唔爽
有ig更好 成日有仔j

文福呀
死韓仔仲話要帶文福走Check路

D棒得返一頁都冇

佢31呀上次

出街撞到可以合照

下星期五依個post一定崩潰淪陷

우리 이제 안녕

之前三秒成日po嘢
foul左但有翻ig都唔知係咪好事嚟

無ig點算 邊到搵得番佢

其實冇咗文福仲有咩意義

有埋眼鏡黨已經心滿意足

勇敢俾首神曲，再憑住101既人氣同熱度爆紅，年尾掃曬新人獎
以上為一位三秒黨既日常FF

Samuel 我又咩都做唔到

冇文福，我仲留喺度做咩

話唔定完咗會開呢

早啲出嚟係咪唔洗做伴舞

冇文福就唔會推到九十幾個po

希望多d煙仔搵佢拍廣告

依家幾日就有新相
之前要第mnet出片等到蚊瞓先得嗰幾秒

下星期要準備定紙巾

呢個真

屌係喎仲有伴舞

諗起下星期最崩潰都唔係top35 而係出1pick排位個下就

掛住用陳唔記得仲有nuest

有例子 籃球完咗就開咗ig

你地走咗之後可唔可以開sns比我睇下你過得好唔好

三秒 明明上次係第二 好想投票啊媽啊

你又好啱

遲啲出左道唔知呢到仲有幾多人呢

求籃球ig

過埋下星就連名都唔駛留

應該得翻幾個同新人

唯飯

收皮啦 你依家都已經係

就算有 WB 我都不留post了

好野 有得睇鎮bb日日up ig
多謝咁多位支持過佢既巴絲
特別仰初初雷動肯分比佢即人
我愛你地

您地走咗之後可唔可以唔好放棄夢想 依到好多人支持您

淘汰左可能有live睇 會讀你留言 唱歌比你聽
未嘗唔係一件壞事

滅教喇教主

mnet get ugly 個po下面好多人推強

見到samuel屋企人係ig留cm
hope everything is good with you cousin

三秒有vlive
仲多咗時間見三秒

見到你 就好似見到幾星期前既自己

連登大黨

唔知三秒會唔會番去會唔會繼續punch

我都係退黨保平安算

啊森一族
丁一族
1.綠谷出久

唔敢想像啲團票去向 又心臟病發

唔好再有咩期望 即使係有微小希望都當佢冇機先 咁會好過啲 好過上次咁樣成日自我催眠冇事冇事結果仆直曬 個個傷心

我覺得會
勇敢兄弟好錫佢
應該會捧佢嘅

無左班老屎忽唔想留

咩大黨，咩rbw必入，全部都係垃圾
滅教殺校喇

1pick關我咩事
唔洗崩潰了

我仲有留名mon住你哋㗎

好撚辛苦

你名都唔撚留一個啦

大條毛咩 黎黎去去都係果兩三個
人唔笑狗都吠

大黨沒落

主席啊

唔好意思 呢個post係冇黨 滅撚曬

有㗎

g持 進入無期望狀態

依兩三個月最後悔既一件事就係入左101坑

禾至係教主 認同請正評

番唔到轉頭

如果文福唔入基本上乜黨都滅撚哂

提早一星期感情台

早知唔睇 極後悔

呢句真

唔後悔，因為過咗幸福嘅幾個月，而家要面對現實

本身已經唔追星 但睇睇下101真係不得了之後就入左坑

班垃圾泡妹泡仔淨係識用把口打飛機
學上面咁講
佢地連maboy都唔肯投比你
你仲指意佢地pick ？

祈福黨都要滅黨

冇文福就冇101嘅討論區

最衰都係呢個post

由文福開始，由文福結束

本身都冇再追kpop 點知一睇101不得了

其實冇呢個po我都唔會睇得咁上心
最多當茶餘飯後追下

我就係好過例子

唔後悔

宜家專心追番本命算
起碼冇咁心累

最衰都係somi巴

True
一入連登就係開依個post 黎睇

邊個喺kpop post第一個post 101消息

s巴

投入本命既懷抱
佢地會治癒翻我地既心靈

追得好密 經常check住個post

睇冇兩三個月仔仔終於要返去顧下囡囡

本命即將cb
我都係走先

我回帶全部都係呢個post

推得太快
一唔check就有排追

老套講句 如果呢個係命運既安排 會欣然接受 可能上天安排咗另一條更好既路俾你 呢段期間 大家都辛苦啦 冇為你地做啲咩 好對唔住 希望喺同一個地方再次笑住相遇

都希望Mnet唔好再搞101呢個節目

朴聖雨已經做左我本命 點算

Cb中
走緊

我副命就嚟要當兵 想喊

唔會啦 搞男女團咩

有謙B

我放低左我啲漫畫咁耐，終於可以投入翻二次元世界

潛水緊
點算離唔到坑

傻啦，Mnet一定會係咁搞

呢個節目可以長做
一定大把人追

本命搞fansmeeting冇香港份
都係繼續留係到

已經出唔到坑 多左好多個本命

三秒都做左我本命

唯有睇住啲舊團綜先

s3咪搞返女 4又搞返男
你慌mnet唔會咩
啲人咁好撚 啲錢咁好搵

我會追東昊到天涯海角

本身仲諗住三秒有機會同我本命係台上見
宜家mola mola

男團女團梅花間竹咁搞
大公司唔出大把細公司推練習生

agger 啲錢幾易搵

agger mnet

男版真係大把錢搵

成個節目cheap哂

押韻

睇舊團綜仲傷心過追101
追個團名都改埋

翻nuest 啦屌
我去做nuest 團飯應該開心啲

屌我已經做埋LOVE啦
自從101 佢地好耐冇講呢個term

睇完pd101就煲番nuest團綜睇完又睇番pd101 不斷loop

營造一種感覺令一眾練習生將個節目係上位機會
每年選拔一次 不知幾撚好搵

而家未出道 啲廣告已經多到癲
出道之後album 週邊 concert實大把人課金
大把錢袋袋

咁又唔可以咁講
冇101好多連登推出左道都冇人知

你見smtm都搞到6
Pd101搵咁多錢我實搞
反正練習生咁撚多

希望到時喺有nuest嘅地方再見到你地

到底當初係邊個仆街放oppa趷高腳張gif上黎

Mnet話真正遊戲都未開始啊

我意思係佢地為左賺錢同玩弄練習生嘅感動

包裝得又靚
為各位少年少女嘅夢想應援

點解有鎮你當初唔收埋條脷

賺過SMTM
SMTM又要成日罰錢

有個機會曝下光都好既

一路等到NU'EST comeback
Anyway Aron生日快樂

Aron而家喺邊

咁掉返轉講 冇101權協會唔會唔咁快果斷放棄做愛豆

有冇人解釋下點解喊苦喊忽vocal第四

講真，冇101 WB MMO 出道真 WFC

又提權協

我要權協

突然諗起佢

呢個真 個節目對細公司又係重要嘅

您都講咗原因啦 佢係韓國啲人好感度好高 依樣係真

對唔住

呀屌 心痛

雙面刃

唉屌 我唔記得咗要咸

中槍愛你

唉

真係 同埋都好講彩數

好撚心痛

聽日得閒要研究下首歌啲剪接做乜鳩用兩個舞台先

公主 唔好咁啦 你都有好多人錫你架

明明四個人一組都可以剪到得三個人啦 有咩做唔到呀mnet

Mnet真係好撚on9

大巴大巴車落啲anti到
你地講咩我完全收到曬
所以我會更加落力去做好

廢中

點解要拖oppa落水

賴冠霖 我愛你

成場唯飯撚緊你班觀眾囉 只不過三秒呢個結果係最明顯 表現出色然後包尾 幾家飯夾埋阻你上位容乜易

一個邪教的誕生

笑死

勁似灑聖水嗰類動作

30代

老師都入埋教

為咗安慰阿甩就自黑
佢自己都一定唔好受

遞紙入教

真係大到好似用咗cg咁

到底用咩心情去面對呢一切

三秒啲view突然間升得好快係咪應該開心

match

Naver tv samuel上升51位真係好癲

有無睇埋like

真係30 ?

世界第一 請自動無視右二

菩薩奶音安慰法

Pd 應該blur 埋佢

淘汰～!淘汰啊～!淘汰～!

上埋熱搜

第三
講真有少少想睇

唔知呢位會員仲喺唔係度？

邪教2

幼稚園好得意

可以入X檔案
希望下集排名過場可以解釋下

又伸脷 好想奶

過場係咪就係播入concept?所象中上季揀concept都一集

兩個花生佬 係到笑眼鏡wink

又唔係d仔自己揀 有乜好播

老師: 你覺得你點解有第三名?
智聖: 我覺得因為我吹水勁

: 你又想點撚樣呀

有謙生日應援

見到

個日前單野已經好大壓力 仲要尾二 真係會好頹

無用架

好靚仔

我都想俾佢摸頭

男性美～～～
傻雍圖成日都有聲

佢兩個啲腿肌

咁辛苦先做到center

廢中果然係成熟啲

最佳新晉演員展示實力

屌 莎鹿即係唔係同組
證明又俾mnet撚

乜你咁快就比人黑啦

咁睇佢個鼻都係唔對稱

睇鼻睇佢

佢啲正面相戇戇鳩鳩咁

淨化

真鼻果然唔同啲

二佬原來都係傻嘅

呢幕真係好笑 阿強做唔到又跟住做

屌 好大對比

1001

又新post